其實香港係咪需要一個大少少既表演場館?

除左黃牛既問題，其實場館都係一個問題。
亞洲黎講香港場地座位比起台灣日本都要少
而家既紅館同亞博都係得10000個位左右，如果多一個室內場可以坐到20000-25000人既
咁一來位既供應多左 大家都會易d買到飛
質素黎講，個歌手又唔使開咁多場，咁表演質素都可以keep得好d
唔會話唱到第20,21場 hea唱咁。

起商場起樓唔好
有睇聽仲嫌三嫌四
遲下紅館都無埋

大球場都得，整返個天幕

而家啲歌手一場都唔爆
仲有幾多歌手可以開多過2萬人？

西九規劃好似本來會有，但係今年年頭政府冇咨詢咁cut左

啟德體育園咪話想整
果陣班環保撚話咩整咁大有幾可用到
跟住好似整細左